太調皮遮不好！巨乳李毓芬「小粉紅」探出頭 網全看光暈了

娛樂中心／林呈育報導
陳香菱（Mandi）有著神似李毓芬的精緻臉龐，同時又有超不科學的魔鬼身材，因此被稱為「兇版李毓芬」、「巨乳李毓芬」，不吝嗇透過社群網站分享美照的她，吸引了眾多網友按讚追蹤，最近陳香菱的IG終於突破40萬大關，為了要答謝粉絲，她立刻在IG曬出「福利照」，只不過有網友發現，她的胸前春光大露出，讓大家瘋狂留言提醒「看到了」、「太有誠意」。

請繼續往下閱讀….

▲辣模陳香菱經營的IG終於破40萬人追蹤。（圖／資料照）
陳香菱過去因為臉書和IG都會被當成情色惡意檢舉，光是在IG就換了9個帳號，不過她仍積極經營，這次她好不容易累積到40萬名追蹤者，當然要好好答謝一路支持她的網友，於是選在今（20日）曬出美照「Ig40萬，領福利囉」，畫面中她頂著一頭俏麗短髮，全身可說是「光溜溜」，僅穿一件清涼三角褲，秀出完整的性感曲線，只見她一手拿著遮陽帽，一手放在胸前遮住重要部位，相當吸睛。

▲陳香菱放出驚為天人福利照。（圖／翻攝自陳香菱IG）
值得注意的是，不知是否雙胸實在太傲人，還是小粉紅太調皮，陳香菱的手臂無法完整蓋住重要部位，一邊春光洩出，看得網友是全部「暈」了，不少人大讚她超有誠意，「看到了，還是粉的」、「漂亮跟大方」、「有暈」、「只有妳那麼美那麼辣， 我愛妳」、「身材不錯」、「天氣才17度，但感覺好像是37.8度」、「石更石更白勺」，可見她的福利照片真的「太有福利」。

▲陳香菱的辣照讓網友都熱起來。（圖／翻攝自陳香菱IG）
陳香菱4年前因一張比基尼照爆紅，結果卻因為經常曬出性感美照、大秀火辣身材，引來不少罵聲，甚至還被嗆「穿那麼少出來賣的啊」，不過陳香菱對酸民的閒言閒語早已免疫，還能幽默回應「對啊豬肉一斤多少」，而在闖蕩4年後，她也靠著自己的努力獨資開了麵包店，日前接受《三立新聞網》專訪時還透露已有開設第二家分店的計畫，經營副業相當用心。

▲陳香菱經常放送辣照。（圖／翻攝自陳香菱IG）

巨乳李毓芬小粉紅太調皮 網看光暈了

台灣人的智慧 西北雨不從西北方來

打破世俗框架 岳母與女婿陷入不倫戀

睡前喝一物，當天排出“宿便”，瘦到尖叫！

PR

生薑真能「除斑」？揭祕古人不長斑的祕密

PR

「死薪水」不夠用！小職員學會這個投資法，收入驚動了老家...

PR

#比基尼

#性感

#走光

#李毓芬

#泳裝

#巨乳

#乳暈

延伸閱讀

財神爺到快開門！3生肖旺翻2021

黃安玻璃心碎 氣罵：去你的武漢肺炎

女兒敗光積蓄 梁佑南錄影失控暴走

爆銷魂啪啪片流出 蕾菈認豪乳是關鍵

陳為民為舊愛入獄 飆髒話抖驚人內幕

黃曉明掰了楊穎？知情人：在青島離的

冬至起大事多？唐綺陽：年末不容易

林明禎裙子太短 一坐下洩春光羞爆了

財神爺塞錢！3+1星座2021爽翻

黃曉明傳婚變現身 暴瘦12公斤網哭

骨骼線閉合還能長高嗎？用對方法...PR

哪部鬼片最毛？影迷激推這2部：神作

結婚8年仍在熱戀 Ella羞曝秘訣

夯影音

腳斷都要跨完 孫其君帶傷上陣原因曝

豁出去？韓瑜記者會公開腥夫活春宮片

《等一個人》初戀合體 曝宋芸樺初戀

別讓人生太遺憾 曾國城曝正向育兒觀

破紀錄！吱吱全能選手奪2座MVP

爆銷魂啪啪片流出 蕾菈認豪乳是關鍵

蕭敬騰遇爆笑淡定妹 險遭搶主持位

自爆一週下跪2個女人 宥勝被轟渣男

KID遭女粉舔整晚 黃秋生猛爆黑料

獨／賽後偷落淚 孫其君哽咽首曝實情

腳斷都要跨完 孫其君帶傷上陣原因曝

豁出去？韓瑜記者會公開腥夫活春宮片

《等一個人》初戀合體 曝宋芸樺初戀

別讓人生太遺憾 曾國城曝正向育兒觀

破紀錄！吱吱全能選手奪2座MVP

爆銷魂啪啪片流出 蕾菈認豪乳是關鍵

蕭敬騰遇爆笑淡定妹 險遭搶主持位

自爆一週下跪2個女人 宥勝被轟渣男

KID遭女粉舔整晚 黃秋生猛爆黑料

獨／賽後偷落淚 孫其君哽咽首曝實情

‹›

大數據推薦

阿嬌V臉變Ｕ型 網一看驚：認不出來

2020/12/20 12:55

男人不持久，不夠硬，這招讓她夜夜尖叫

鋼琴女神上下全露 大尺度底褲照外洩

2020/12/17 06:07

張家瑋罕曬絕美雪乳 神秘三角全看光

2020/12/13 15:31

使用它，硬、挺持久超過2鐘頭

最美女師中洞大開 激彈雪乳I字深溝

2020/12/10 15:57

房事延長48分鐘的秘密，老婆都說受不...

衣服被扯壞看光了 林明禎雪乳太震撼

2020/12/18 17:28

【中電學院X職訓局】電力工程專業文憑 1年考取3個認可資格

Sponsored 中電學院x職訓局

火辣網紅遭閨密出賣 0修圖照曝光

2020/12/18 23:59

仲用傳統吸入器?

Sponsored 德國寳靈家殷格翰

清純女模曾拍性感照 又不藏洩出兩粒

2020/12/19 11:46

45歲卻有著25歲柔嫩肌膚？原因究竟是？99.9%的人不知道的撫皺聖物？

PR

2020-12-22 08:11:37

超兇女DJ雪乳溢出 邪惡視角露半球

2020/12/16 12:07

第一古典美女崩壞？復出近照嚇壞粉絲

2020/12/08 13:48

女神全裸沾白液體 破尺度畫面網看呆

2020/12/19 20:56

要聞 / 焦點

三立獨家 Exclusive

人生驚嘆號

怎能不讀書

IG紅什麼

我們與歷史的距離

歷史上的今天

大人的模樣

怎能不愛車

北台灣雨下不停

相隔253天 台灣再現本土病例

拜登當選！川普拒認輸

梁家輝.gif

我未入已經知無圖

屌你老母

仲以為係睇李毓芬

陳香0嚟